學車王邊個師傅好

學棍波貨van

一二一二隻腳，幾撚時到隻手

好就唔知，我果個hea到仆街，叫歐陽乜乜，唔太記得

學車王師傅基本上廢多

我之前跟左一個
一take pass
姓潘
車牌rg 1xxx

我肯9定 無

試過黃師傅（車牌：UK23**）
我都幾滿意佢教學態度
係咁提你邊度要注意
好過啲上咗年紀嘅師傅有D hea教你

跟緊 陳培梁 師傅 ...
師傅好有心教，又唔呃鐘，
有時仲比多左少少時間我。
不過師傅有時都幾惡下，新手要預左比佢鬧下

利申：之前跟另一個師傅成日呃鐘，每次前後加埋冇左15-20分鐘

有冇聯絡方法！？

銅鑼灣學，單師傅幾好。
利申一take pass

牛師傅

高登御用教車師傅

學車王謝師傅垃圾到震

自己睇youtube 有用過跟佢學